\subsection{Results}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsubsection[Revisión bibliográfica transformada de Hough.]{Revisión bibliográfica de aplicaciones de la transformada de Hough.}
\begin{itemize}
	\item Se detectaron las principales debilidades de la transformada de Hough.
	\item Se vieron varias soluciones que se han propuesto para eficientizar la implementación.
	\item Se decidió implementar el código en C para la Transformada Probabilística de Hough.
\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsubsection[Código C de la T. Probabilística de Hough]{Implementación en C de la Transformada Probabilística de Hough.}
\begin{itemize}
	\item Se implementó satisfacoriamente.
	\item Es una variación del concepto original que hace más en menos tiempo.
	\item Sigue hacer más optimizaciones al código y generalizarla para detectar vehículos.
\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsubsection{Exploración de proyectos de STM32.}
\begin{itemize}
	\item Se recolectaron programas de ejemplo de las funciones que se usarán (DCMI, DMA, SPI).
	\item Está planeado empezar a compilar estos proyectos la próxima semana.
\end{itemize}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\subsubsection{Planeación.}
\begin{itemize}
	\item Se definieron actividades a realizar para el objetivo.
	\item Se asignó una cantidad de tiempo aproximadoa a cada actividad en forma de Gantt (Fig.~{\ref{fig_ganttA}}).
\end{itemize}
